Что это: данная программа является выполнением домашнего задания "Просмотр фильма" по компьютерной графике. 

Задание заключалось в том, чтобы совместить три файла (mp4 - видео, mp3 - звук, srt - субтитры) в один (mp4 - итоговое видео).

Как запустить: для запуска нужно скачать main.py, ffmpeg.exe, video.mp4, audio.mp3, sub.srt и положить эти файлы в одну папку (ВАЖНО!).


